Ddg 今場到抵擋左幾多次

痴撚線ddg